如果出天照唔小心貶左眼會點?

咁咪燒眼皮?

用望遠鏡開天照會點？

zoom開天照會點？

會變咗尹天照